iPad 2020 128GB 大學上堂做筆記夠唔夠做？

好糾結要唔要買
會唔會唔好寫/唔順
有冇巴絲用過

之前覺得幾好用
跟住就買咗了
買最普通果隻就得了

會唔會卡住卡住 成日覺得apple pencil篤住個mon會篤爆個mon 因為我係寫字好大力嘅人

幾好用整多個good notes做筆記好方便

如果會用pencil應該買pro
120hz mon係順好多

用Goodnotes會唔會寫到啲字勁大隻 冇A4字feel

最普通果隻係air 4

好貴下

起碼256

要用apple pencil寫字

記得買paperlike

Notes放上google drive得唔得？

用緊iPad 2019 128GB
加埋支Apple Pencil 真係冇得頂
同埋有粒制真係方便好多

Paperlike係咪會寫得好啲順啲？

好吸引

都明既，如果最低配再教育價完都負擔唔到
唯有ipad

冇必要

買埋notability先發揮到戰鬥力

普通寫字air 4 咪一樣， 甚至你話買ipad 8 寫字我都唔覺得有問題

德國野，德國水準

有同事貪平買張淘寶老翻，未見過德國mon貼死都話好用，一摸過德國野無聲出

公認寫感第一

啊！！！！！狗沖

好似好正咁 thx巴打

Air4貴啲

iPad 8仲係用gap mon

iPad Air 4配Apple Pencil 2可以放側邊叉電
iPad 8配Apple Pencil要插Lightning叉電

Gap mon係咪冇咁好寫

買二手air 3好過iPad 8啦
個mon有gap寫字好怪

淨係寫notes既話
你32gb都夠做

iPad 2020 32GB加支apple pencil夠不夠

買128好啲， 主要係裝apps , 其他都夠用

non pro應該唔會
佢地玻璃厚啲

睇我啲po la
德國嘢一樣虧

其實你只係嫌shipping慢同花啫

我果張一星期就到，家陣德國又封城，就算支那d集運都唔可以迫人返工

paperlike係咁多隻做到最平衡果隻，中國果d老翻真係得個鞋字，手感好似沙紙咁

買ipad air啦 ipad8個mon好細條邊又粗 用落一邊goodnote一邊googletranslate會覺得好細🤣

同埋你買得128都係比多1k 用最新既a14
遲下放出去都有價有市

夠啦 個時買咪諗住如果真係用到唔夠即係可以再換新
點知到而家都未用夠

得
good notes 可以揀auto backup 去google drive

啱啱到嗰陣真係好靚
同埋係我用過幾張入面最唔磨手指嗰張

啲note仲大食過3d games

用緊 iPad Air 3 好夠做寫 notes 用 good notes 未用過120 hrz，冇比較冇傷害

唔會，你放大黎寫，縮細之後就有A4字feel

去apple store用過60Hz同120Hz，係感覺到有分別嘅，不過其實唔特登留意唔會覺，同埋好多game/電影/YouTube其實都冇120Hz，所以其實我覺得唔係真係咁重要

唔買120 hz 汝會後悔

我覺得最主要係學生寫下 notes 咁 60 hrz 都好夠。60 同120 當然有分別，主要都係睇吓有冇閒錢，有咪買pro 冇既我覺得air 夠用有凸

忍唔住答 年年都會心郁郁買部iPad但用用下就會想放返出去嘅人

iPad寫 notes 講求順唔順手 由mini 用到12.9
發現要寫到啲字靚就點都要zoom嚟zoom去
因為太細寫到啲字樣衰 太大寫到啲字個size錯曬
Paperlike 之類嘅膜係必需

128G好夠用 文件唔會用到好多 除非你save好多Netflix ，但正常大學上堂都係即時用data睇 所以我覺得冇呢個擔心

最近一次諗住用iPad 剪片就買咗256，但發現係冇呢個可能，慳返啲錢買電腦SSD好過

梗係唔好。你要用嫁！

果時我用32gb都夠

Goodnotes都ok

真
但我讀完書宜家都好少用

寫notes買Pro正常好多，似返寫字出墨嗰下
咩LiDAR 4-speaker其實我用唔著，但係60hz令我唔買Air
利申2020 Pro

當然